楊紫瓊引線簽李澤楷旗下 林宣妤由TVB反黑妹躋身做「澤星人」

做藝人捱更抵夜，總希望飛上枝頭變鳳凰，往往只等一個機會！李澤楷近年在娛圈創造出「灰姑娘童話」，先跟梁洛施相戀，之後又遇上2015年港姐季軍郭嘉文，原來李澤楷有意在娛圈大展拳腳，他開了一間Noble Castle Asia公司，24歲林宣妤是他首位旗下藝人，李澤楷更搵湯唯前經理人Maria出山幫忙。

條女做戲唔惦
樣又普通
波又細

小小超識玩wo

rich柒醉翁之意不在酒伊沙貝拉都係楊紫瓊介紹先搭上rich柒

有錢就有得食

粗粗哋食住先都ok

佢鐘意平胸長腿食親D女都平如鏡

小小超會唔會益下自己間電視台

煙幕唔洗太高要求